有無巴絲喺USA 可唔可以賣個人情畀我 想買啲嘢

個網要入zip code 上網查完香港無 所以入0000 但入0000都唔接受-.-

Game0.0

要寄嫁嘛

肩係弱智 唔識搞

不如試下填000000
正確應該係要填6個0